收規華肯上水未？

🤷🏻‍♂️出來面對下大家